大家心底裏恐懼嘅野

大海
就咁望啲圖都有種窒息嘅感覺

無女

返工

毒撚

有冇巴絲同我一樣好驚禽鳥？一見到就起哂雞皮行唔郁

對恐懼嘅恐懼最可怕

蝙蝠

孤獨終老

香港

甩頭髮

額角開始少

雙老歸西

睇到人地由心發出黎既自信
睇到人地向住自己想做既野進發

未來

對未知既恐懼

大隻佬張栢芝

死 一無所有

個人頭

老共

人

發泡膠盒既聲